臭雞臭厹，等天收啦！

明知人地有男朋友，為左想屌隻免費閪貪圖一時之快，就破壞人地辛苦經營既幸福，呢啲仆街實有報應！

臭雞騎牛搵馬
臭厹撬人牆腳
一定會有報應架！
等天收啦你地！

只要你上連登你會發覺你講既野係日日都發生緊
所謂既報應係唔存在

若然未報，時晨未到

唔係重咁天真信有報應呢樣野嘛
你望下個世界 有幾多仆街風流梗

所以果啲仆街仲未搵到真愛，一直係歡場輪迴緊！到老左佢地就知

唔好講愛情
講打仗
如果殺人都有報應既話
美國一早仆哂街
中國貪官日日屌女食好野
報應?

根本就無仇報
唯有怪自已無錢
利申 受害者

一隻手掌拍唔響。佢有問題同時，有無反思過自己有無嘢做得唔夠好

有，我一定有野做得唔夠好，但就要比帽人帶？

我會咁睇。拍拖一定自己做到最好。你盡全力都係戴帽，咁可以下個，唔會後悔自己當初點樣。

咁又真 仲諗住幫人埋單，點知張單咁難埋

如果巴打想埋單都唔work，咁都無咩好講了。佢唔珍惜你就下個啦

牛唔飲水......

條女好清楚收兵好過嫁人

究竟啲厹係咩心態，香港咁撚多女，係都要搞人條女

你講嘅係事實

人地天生一對
施主你又何必沉淪苦海呢
其實自己一個更開心

人地都唔係真心愛你。係真愛的話，有錢仔溝佢都會拒絕。